[突發]水炮車已撤離中聯辦

第一手資料，但未知係入西隧定係去金鐘個邊

推！

求下你地唔好再用小米啦

屌米

我知，已經想換手機🤦

火魔法師！！

小米會送哂你d資料上大陸，包括人地sd俾你的wtsapp, 你轉電話la，唔好再出賣朋友。

重用屌米
即係可以去果面？